岩岩睇tv講緊個羊腩煲放題 食過嘅巴絲入嚟講下有冇伏

好似係黃大仙個間嚟
任食到最多幾多round 咁平有冇伏

雞煲伏過

食過一次，雞煲+串燒。雞煲一開始個煲會有其他料例如菜， 之後剩係會加雞比你。
任食係無限round, 飲料好似十蚊到一罐，食物質素普通，但我食地果時醬油費20蚊

啲雞好臭 重雪味
一舊都食唔落口

個羊好似睇屌

埋單幾錢呀食左

咁平都唁會有幾新鮮啦

而家重有冇盆菜放題

伏到喊 食緊既時候檯面有隻小強爬過
嗌老闆黎 打死佐話冇事

盆菜有咩料

.....

農場盆菜之家
真係好__嬲
MichaelWong4844
等級1
2018-02-04
關注
開頭係門口諗住入去試下
我地揀左盆菜加火鍋 咁就七十五分鐘
點知野食無樣正常
一係好大浸雪味
一係就有’宿’味
連貢丸依一種咁普通嘅邊爐料都好難食
員工服務態度奇差
叫左四五次都唔應 明明個場得三四枱
係門口寫左 八十八蚊位
埋單嘅時候先話有 五六日 加二十蚊嘅收費
再外加醬油費 十蚊 野飲再另計
最後埋單百五蚊位
好食嘅話都無所謂
問題係真係好__難食啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
以後請我都唔食
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)
用餐途徑
堂食
推介美食
一樣都無

農場盆菜之家

羊腩煲幾好食
lovely chocolate
等級3
2018-01-07
關注
天氣又開始凍，突然好想食羊腩煲可以暖身，朋友介紹羊腩煲放題，就同fd黎試下

原來除左羊腩煲，仲有串燒放題，或者可以羊腩煲加串燒。因為平時出去食羊腩煲都要2百幾，所以我地就決定試羊腩煲加串燒既放題

串燒就得豬牛羊雞，仲有3款薯餅，雞脾同薯條，另外羊腩煲就可以任食羊。不過計返都係百幾蚊一個人，其實都好抵。食物都幾好食，我本身好鍾意食羊，佢個羊腩煲幾岩我口味

仲有薯條好食過m記好多，粗身薯條黎，不過我掛住食唔記得影相

我地無叫野飲，最後埋單都係304，計返150一個人，勁抵。

(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)
用餐途徑
堂食4
味道3
環境3
服務3
衛生4
抵食
查看餐廳資料

唔乖呀 打手板

啲雞好似雪咗十幾廿年咁，老到仆街又勁大雪味，貼埋錢俾我食多次都唔去

正正常常食過羊腩雞煲算

你老母生愛滋，你男朋友生花柳

睇comment都知講緊邊間 伏到仆街 上次係果度食完雞煲瀉足一個星期

真不知所謂
jackyjacky3513
等級1
2018-02-08
關注
小心D菜和其他收費，非常唔清楚
D食物質素十分唔掂，D態度完全無
羊肉和雞唔好食，串燒烤到雞牛豬一樣味，羊串完全不能放入口， 我十個人座位窄到不能接受 啲食物食完又唔嚟執碟 三催四請先來
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)
用餐途徑
堂食
--味道
1環境
1服務
1衛生
--抵食

咪撚食 難食到仆街 d串燒明顯叮熱
所有野都係暖 唯一可取係炸野
雞煲一黎就黑既 想比錢食屎可以試下
上次食完 一人要130蚊埋單
仲要去茶記再食野先掂
估唔到tvb收錢做間咁難食既垃圾打手

有食過28蚊雞煲，但上面果班才是打手
尤其係唔係都吹有老鼠
呢個版幾乎係帖都質落去，過分！

真正伏位：
一，選辣係超勁麻辣
格籬有人選辣，食唔夠2舊要飲成罐汽水
最後差不多1人點咗3罐汽水才頂得順
所以想食就一定選唔辣
二，第一round如圖，件件骨頭多過肉
實際上要食半粒鐘才輪完第一round
之後加雞才有返啲似樣的肉
輪完既骨夠半個煲
但要煮返5分鐘才可以食
所以實際只是添咗2round雞，共3round
理論平手離場，上面計埋雜費加一
實際42蚊/位
三，75分鐘趕收工咁
食野講享受，就算任食都有得施施然嚐味
但明顯去咗戰場
輪骨令全件事變晒質
先前我去食另一間蒸鍋，淨50分鐘慢慢歎粥

雖然無即場叫飲品
但離開後，飲足2罐才解渴
反而開頭一人2隻鮑魚仔才覺得有點特色

呢期睇埋價錢零興趣
108蚊的話，屋邨酒樓任食火煱都大把選擇
使鬼特登塔車入黎食